o driver da bme280 parou de funcionar durante o desenvolvimento. caso queira testa-lo descomente a linha 72(temp_ext = main_bme(i2c_fd);) do arquivo src/main.c

# Como usar

## para compilar digite:	
	
	make

## para executar digite:

	bin/bin
ou

	make run

## para excluir o execultável e recriar o log.csv digite

	make clean
